唔知呢兩日中文DSE有幾多大陸仔貪快寫殘體

上緊連登嘅大陸仔

我屌你老母啊
利申：日校考生

sb

傻仔先綜合唔寫殘體

大陸仔

true 雖然我撐繁體字 但為考試真係無辦法

寫繁體執輸過人
利申：中四開始寫

本身識咁多殘體字既就已經係大陸仔啦

綜合啱啱加買紙寫曬
見到隔離條支那樣毒撚仲用緊殘體字寫到第二版
差啲笑出嚟
臨走專登撞佢一吓
大嗌: 支那仔寫殘體就返上面喇
見到條毒撚差啲喊

從來唔寫殘體，雖然真係會慢好多

寫簡體字既收撚皮啦
利申：從來無寫簡體 以前唔會 而家唔會 以後都唔會

下 寫殘體夠快 有咩問題？
用殘體等於大陸人？

你呢啲就係正宗大陸仔啦
自我中心

繁體 綜合作文都5**
殘體咪又係要練先寫得快
咁點解唔練繁體
都是借口你懂的

有著數唔通唔要？

其實真係唔會快好多
始終繁體字由細寫到大
即使筆劃多但一諗到就即刻寫得出
而殘體字你可能要諗一兩秒先落到筆
其實條數都係返度
仲未計會寫錯
見過有人將日文漢字個”発”當咗做”發”嘅簡體
利申: 覺得殘體字好撚樣衰 讀咁多年書都未寫過

我綜合5** 都全用正體漢字 用殘體字 可以快幾多啊 根本藉口

系...
我打字刀會甘打d...=3=

蝻狗攞刀去威脅考評局?

成班支那仔

？

但讀歷史嗰啲真係好難唔寫殘體喎

南亞仔

我用慣殘體, 但我認我係馬來西亞人

中文卷二寫繁體再加紙都可以5**

根本寫正體都可以好撚快 垃圾就垃圾啦寫簡體會快啲

吾好撚傻啦
寫下簡體就話係大陸仔
咁我寫下英文又變鬼佬呀
寫下日文又變架仔呀

快得幾多呀

寫咩文親咩人我有保留
但你唔識寫中文就死返5p

為咗寫快啲字我試過唔寫正體中文

例如「關」寫做「関」
有同學癲到「廣東」寫做「広東」，「身邊」寫做「身辺」

用和制漢字雖然過到自己心裡面果關，同埋真係快咗少少，但慳得一筆得一筆好容易培養到惰性，第時想再懶啲就會寫咗殘體

利申冇寫過殘體，出嚟做嘢已經全面使用正體中文。

吾系牙...

其實快幾多？利申少少分數唔值得我放棄自己嘅原則
再利申唔洗考

邊忽快呀
寫開繁體咪咁撚快
上面支那仔block哂

絕對支持用簡體字答
當年我考中化
全部用繁體字 結果得B
肯撚定係因為無用簡體寫少兩隻字
搞撚到拎唔到A

但睇緊呢個reply嘅DSE雞
你地用繁體簡體無分別的
因為你地本質廢智商低
比你寫多二百隻字
都係拎2架炸

如果係有時幾點變左一劃嗰d，都叫做正常，但完全變第二隻字嘅簡體，我唔明點解佢哋可以第一時間就撩到出嚟

垃圾

你呢d字DSE唔係當錯字咩？

樓上果堆屌鳩考試用殘體嘅人
英文唔好用tmr abt ytd btw呀

睇啲中文作文5範例全部都係寫簡體字

想當年小弟做綜合寫六七版都係用正體寫

收皮啦！大陸仔

中文一隻殘體冇寫到
做完卷二都仲有成大半個鐘先完

縮寫同殘體字比? 果然係大陸仔

下 講蝗語夠順口 有咩問題？
講蝗語等於大陸人？

你呢啲就係正宗大陸仔啦
自我中心

下 我全部繁體 寫左大約2600字

錯誤類比

你考試寫btw?

大是大非就咪撚講弱智野啦
話人蝻
你個柒名戴狗tsun咪又係賣港走去支那隊集訓搏做強國人 收撚皮啦中國仔

點解你哋會識寫殘體
我都想學，但覺得好難寫

屌其實會快得幾多，你又唔係寫開
最多咪快個幾秒好未
同埋寫咗會高分啲？ 唔好玩鳩我啦。

有無寫殘體既垃圾講下自己咩grade